我一直等緊你roisexx

代人開post

你仲記得我嗎

當時你係用 '有緣咪入黎吹下水囉'呢個topic
之後你同我吹咗兩日水，仲交換咗TG,我唔知你之後發生再咩事

你delete 咗個account,之後我一直等,係heymandi到不斷尋人,我決定等埋你今晚

如果你睇到呢個post,你就搵返desmondcc
最後，所有記憶都是潮濕的